唔會見面心事/吹水 TG group

唔知開係呢個台岩唔岩
有時想搵人傾下聽下意見/抒發下又唔敢同識既人傾
同唔識既人唔會抽水唔會問長問短
純粹傾計 唔會有咩活動唔會見面
有興趣可入:

Hi

hello

隨時在場